[ps4]龍珠2有冇得雙打

好似比店家伏左黎買 佢話有雙打 入到去乜柒都冇
定係我唔識用 有冇教學

有雙打 岩岩開頭係無 打左故事拎啲人物先
之後有個位係 對戰連線 同非連線
你之後會見到

又有新世代龍珠 game
有無合作圍歐比魯斯

樓主,你覺得好唔好玩? 我都有興趣想買

玩唔慣既話會有啲眼花
畫質有啲差

岩岩研究左出黎 唔該巴打

我都前幾日買左 ,收左一排冇二手，跟住走左去買全新 4xx
買完先見到有人再放$200

我都買左，47x, 仲要問左好多間先有，所以都唔希求有二手，我見pc 仲好玩，有mod, 不過ps4就無啦

前排買左先發覺 無咩人玩 連線 連九世都無人

真 好多專家任務好難打
專登買左ps plus諗住連線做任
點知都冇乜人
巴打有冇興趣加好友一起玩？